［心已碎］我吉野妹正式宣佈已對洪永城死心！！！

犯賤的男人我不愛 識唔識睇戲呀你，身為演員唔撐好戲之人走去撐個做足十幾年都咁戲屎嘅人
以後只愛阮民安好了

一傳復合就即刻被唱衰 係洪仔先咁傻咋

肥絲咁早嘅
洪仔應該係被落降頭

但洪仔獨愛老乾閪

肥絲咁講是咩意思

好嘔心，唔好再做馬騮戲一人一句唱好唐姨啦，復合就復合啦，整色整水話唔係搏出位爭視后都無人信啦

講到佢拎硬女主角咁 一陣唔係佢咪好瘀

咁高調下一步就宣佈復合啦，咁多搞作怕咩瘀呀

吉野妹>>>>唐詩詠

多謝賞識

似乎已達到全城預祝唐姨做視后嘅地步，會唔會是內定咗所以不斷放風聲以製造大熱勝出嘅姿態

老女人戲又屎樣又殘

肥絲你無認錯呀，正是餅碎

咪玩啦 大鼻妹都拎到視后

開始覺得之前分手都係宣傳手法

你都識話八婆

聽聞佢當年拉大隊排擠傅穎

賤人嚟
睇個樣就知八婆

唔知佢真人性格係點，但佢個樣三尖八角唔討好，天生八婆相

吉你係岑晉晴？